美國佬攪鬼同英國佬都係咁衰係咪廢老佐佑銘？

一講政治次次都聽到咁講

其實又唔怪得佢哋
當年啲鬼佬真係冇咁好死
怪就怪佢哋跟唔上時代

支那政權對廢老多福利嘛，剩係個兩蚊坐車都迷暈唔少廢老

佐佑銘係咪人名黎

中國好大好難管
而家有飽飯食好難得

成日將傳聞真相撈埋一齊 9 up

你唔知咋，美國佬係度攪鬼
你唔知咋，英國佬都係咁衰

我心諗我唔知咁你又會知？？

然後朝朝同返工返學嘅人鬥迫，上次屯門塞車，我個同事話佢企左成個鐘，之後我問佢係咪半車老野，佢話點止

創傷症侯群

座右銘